打算拎2000蚊過大海 買咩最易贏?

目標係10萬
百家樂？21點?

買大細

攞二千去炒船飛先啦

有園骰wo

花棋骰 一鋪玩足十個鐘 咁就有可能

過兩口對子

casino war, 一隻鬥大

20蚊夠啦

幸運六

一舖你就返香港

整玩一定係玩黃袍麒

識*

買船飛

射三雄
75%贏
但買2000賠660only

輪盤